港大校園電視：警方紀錄片《暗夜星辰》未經授權擅用片段 警 400 字回應無提侵權

香港警務處與《鳳凰衛視》聯合製作的反修例紀錄片《暗夜星辰》日前首播，影片集中描述警方遇上的危險，而對元朗 721 事件及太子站 831 事件隻字不提。香港大學學生會校園電視今日（26日）發聲明，指控香港警務處及鳳凰衛視未經授權之下，擅自使用該台所拍攝的兩條題為「警方在荃灣示威中開實彈打中一人左胸」片段，對此予以強烈譴責。《立場新聞》及港大校園電視向警方查詢，但長達 400 多字的回覆對偷片事件一字未提，只貼上了一段紀錄片的簡介及製作過程。

警柒九唔搭八

答非所問 F-

皇軍用你蟻民嘅片係你嘅光榮嚟
要講版權架咩？

答非所問

符合毅進學歷

警察點會有錯，而家立場同港大校園電視阻差辦公

挑，係YOUTUBE Report到佢下架

係咪可以舉報侵權要求下架

成班驚甴垃撚圾

push

個時唔係話中膊頭架咩

架係自己丟

香港之路獅子山果段應該都無攞牌權

一定要report

上次偷蘋果片又係咁

班蝗軍傲慢到答都費撚事答你，求其整封信敷衍下

黑警邊有道德

Youtube係咪支持侵權行為？

告定唔告先？告就籌旗，唔告就收皮

係咪可以喺youtube claim 版權

大劣最唔注重知識產權

民事告佢侵權